Documento gerado sob autenticação Nº SXI.242.891.RN2, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             283                  de  08/01/2020
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°52678,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PSICÓLOGO-ÁREA, do Quadro de
Pessoal desta Universidade, ZILMARA BONAI (Siape: 1163387 ),  para substituir   VÂNIA CRISTINA SANTOS
PEREIRA (Siape: 6355656 ), Diretor do Departamento de Desenvolvimento e Gestão de Pessoas da PROGESP,
Código CD-4, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 09/01/2020 a 17/01/2020, com o
decorrente pagamento das vantagens por 9 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
